從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

🚬

唉

今晚去邊吃女牙🚬

真心？

17最後一日先咁

反正唔係最愛 你講既